ＢＮＯ續期點先要副簽？

對上一本０８年過期之後冇續
想問下洗唔洗副簽？
用中銀／ＨＳＢＣ既月結單做住址證明得唔得？
對上一封收到既政府信係上庭通知

邊個負皮屌你老母

連副簽都搵唔到仲想學人做英國人

遺失左先要副簽. . 我都岩岩補領反

最好有

佢過咗12年都應該要

其實好簡單
你去申請, 所有資料如實回答, 佢要就會叫你俾

你因為驚冇人簽而唔去試
基本上搵個BNO/BC就簽得喎
咁都冇既話你算鳩數啦

比左錢就會答你要唔要副簽
上網大撚把流程教學

如果係為個新居英簽證, 唔續都得, 佢講明過期passport都得
.........
have BN(O) status – you don’t need valid BN(O) passport to show this and you don’t need to request a new passport if it’s expired or has been lost..............

已經俾左千幾蚊
續左走佬安全D

收皮喇字都唔撚識既P牌仔
問緊要唔要呀

改左名
個樣完全唔同哂

利申 過期十幾年 細個相
唔填副簽
都無被人問

British National Overseas (BNO)

If you’re renewing your British National Overseas (BNO) passport send the following:

a colour copy of both sides of your Hong Kong permanent identity card

我就係見到renew只需要身分證
但上網睇過又有人話要副簽

有乜好驚
錢都俾左
係想知有冇需要姐

同你個一樣
對上個本小朋友樣

用E SYSTEM 就已經好大機會要

嘩惡撚過狗，你係搵到既就一早搵左，使撚係到問緊唔緊要咩

使唔使副簽你喺申請填寫資料嘅時候佢會自動同你講㗎啦

因為太耐冇續佢會當你係First passport處理

認真答你
洗唔洗唔係連登仔講
係你填完之後系統話你知洗唔洗
要佢就會叫你print埋張form搵人副簽

利申：唔見左舊passport 系統叫我副簽 搵左個拎bc既公務員中同 一個月搞掂

佢一開始叫我搵人簽，但我無副簽照寄得左。

點知我老婆一樣咁做，佢就send多封email話一定要，暫時我都唔知點解。

建議直接send去搏左先，唔得再搵人都未遲。

唔好教壞人啦
就係你呢d人做壞規矩搏懵
而家好多case就係冇交副簽 hmpo要佢地補交